孩子捉緊理想 未會萬世景仰

聽左幾次都聽唔清楚背景加左咩聲
隱約好似係嗌緊撤回
發夢記返起612果日一大班人嗌
雖然腎仔唱功真係無乜 但起碼佢肯幫手打氣

係 後面啲聲係612個啲
偶像